Juhan Madsik olli Kohto kutsutud No 7 protokol pärrast, mis (Juhan Matsik) siis ei mälletand, kelle käest jutto kuulnd: ja olli ees, ning ikka ütleb et tema ei mälleta, pango teda wangi; aga trahwi polle maksa.
Kohto mehed arwawad et warrastud heinad 1 Koorm 4 Rubla wäärt ja 1 rubl laeka trahw. Suma 5 rubla. Selle ülle et Juhan Matsik nisugune jut wälja teind, ütleb teise käest kuulnd aga ei tea kelle käest.
Kohto mees: Mihkel Poots XXX
I Kõrwa mees: Mihkel Warn XXX
II Kõrwa mees: Ado Rannus XXX
Kirjotaja Jaan Grünär &lt;allkiri&gt;
1 R. laeka.
Moistetud: mis No 4 ja 7 protokolis üllewel.
täitmisse pärrast No 65.
